---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 45
    year: 2021
    month: 02
---

Ezt kipróbálom a lábamra. — in Gyomro.
---<<post_delimiter>>---
Szeretnem kérni majd a véleményt. Köszönöm.
Megkérdezhetem és mire jó! Habár úgy vélem ami fokhagymás eleven jó lehet😊media4.giphy.commedia4.giphy.com
Egyél helyette fokhagymát
